蘋果日報：被圍毆警員 視力或永久受損

沙田新城市廣場周日爆發的警民衝突，導致13名警員，以及多名示威者受傷，醫管局最新數字顯示，目前留院傷者共6人，其中1人嚴重，5人穩定。

據了解，在沙田警民衝突中被示威者圍毆的其中一名警員，頭骨破裂及視力受損，消息人士稱該警員傷勢不輕：「現時睇嘢對唔到焦，視力模糊，未知視力會否永久受損，仲要觀察一段時間」。至於被咬斷手指的，則是一名已當差26年的新界南刑事總部的警長，他原本負責刑事調查，但當日被借調到應變大隊，據悉，他雖然做了接駁手術，但相信對手指的靈活度可能永久受損，恐會影響執勤工作。

你地班仆街暴徒

渣架

比橡膠彈射眼個個就無事？

導盲犬

殘廢狗

Rest in piece

扮慘

claim到警署賠工傷，益咗佢啦

近視？

無一個黑警係無辜

人道毁滅啦

示威者比你地圍打果時咪又係狂打頭
腦力受損得仲嚴重過你地，又中彈又扑頭
又有陰影

物極必反呀屌你老母
抵你班仆街

哦，咁點？

濫權打人唔撚洗代價？

Good !!!

點解仲未盲 天無眼

話唔埋claim成年假，又話有乜鳩心理陰影之類

抵啦

俾子彈打中眼個記者呢

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！

被人拗斷手掌個個又點
不如公佈埋

追人打呀喇

佢係盲犬，佢需要導盲犬

公園阿伯：其實無名指都無咩用途，阿sir洗咩咁緊張？

鄭柏林呢

唔撚洗還？

係外國一早比人打死左啦柒頭

唔使做有糧出

比警棍暴頭既人呢咁?

同志 你們有祖國支撐
快來祖國 咱們會給你專享退伍軍人的福利

an eye for an eye...

你還有黨

慘慘豬

你地都有今日

算唔算以眼還眼

咩永久受捐咁小兒科咋
直頭盲撚左佢啦仆街

仲可以賠錢 心理創傷果啲 fat fat 啦

唔好講大d, 尋日話傷手指警員係危殆, 今日又老作CID視力受損

0負評

失策 應該要踩jj呀嗎 （暴徒）

都未撚係等價啦

抵啦
冒警暴徒

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

我無野講

This is just the beginning.
Those who stand against Hong Kongers, be very afraid.

死左4個
對比之下濕碎啦

可以派佢做間諜睇國家機密

唔洗死，道德撚開心；永久傷殘，仇警果d開心。

又connect

講到幾惨幾惨
示威者一下扑爆頭就唔惨？

起碼都仲望到嘢 洗咩咁緊張?

唔好俾愛協捉到 會人道毀滅

納稅人埋單養埋佢，佢就爽啦

港台個司機俾你班仆街射撚到心臟停頓添啦
你班垃圾冇穿冇爛受損個小小就叫撚哂救命

講下受損成點？
講撚到好似盲咗咁

以牙還牙 十倍奉還

除左開香檳之外都唔知講咩好

份人工包咗架啦

藍衫受罪 白衫升職
就好好的白衫呢

消息人士稱

消息人士=警犬

好彩唔係外國
外國你死撚左啦
下下爆頭
下下大大力打d後生呀啦
以為唔帶狗牌就唔洗還？

哦，散光加近視，配眼鏡囉。

直接入浩園喇

唔係唔報 時辰未到

我笑 係因為憤怒

好治癒呀屌 士氣加100

根本呢五年黑警做過太多陰質嘢，而家min pay都唔撚夠還

唔緊要
搵同事扮導盲犬

非常好

抵死啦，條友咁英雄主義，本身都唔應該做警察

屎眼視力永久受損？

0負皮正

終於可以減下壓

暫時全正皮

被死警狗拋手果個夠永久傷殘啦

都無人知佢係警員又無証，下次有証咪無事囉

抵撚死啦

要求上浩園

拗手

拿，我講人話。
受傷警察，你係慘既，但其他示威者都一樣咁慘。
而推大家咁慘既人，係政苦，所以你唔好淨係怨示威者，你怨777啦

好在打到傷殘

如果唔係白打

佢係盲犬喎

你班仆街逼到人地自殺，你淨係“或者”永久受損
益左你啦

都唔知係咪扮睇野矇
想屈人+放假+慰問金

簡單係喜訊

對其他黑警有警世作用

宣傳佢既指揮官推佢去死
記得累佢受傷既係警隊高層呀

抵啦 等緊警犬殉職呀

抵啦，你估開無雙唔洗還㗎

咁撚勇衝出黎打人
平時應該打傷唔少示威者
警犬有得扮慘有錢賠，濫權有人照
示威者連睇醫生都擔驚受怕，仲要面臨控告

睇黎下次衝突啲狗隻會更凶狠

"係外國俾人打死左啦"

咁就有安家費 佢就好

被嚇民眾心靈或永久性創傷

被人打果d 9成都係主動挑人機

自己脱隊追打離開嘅示威者，冇帶委任證。
即係喺非執行職務時間用武器襲擊市民而被市民制止期間不慎受傷。
藍絲mode: 好人好姐點會畀人打呀？行得正企得正點會受傷架？

屌你老母抵撚死啦

第時有真普選
香港人話事
自然有方法要佢唔洗做又冇糧出

警察都開槍打人眼睛，棍棍索命！早知今日，何必當初！

人在做，天在看

自己攞黎 抵撚死

老花咋嘛？屌
扮撚曬嘢
咁嘅話俾你班狗扑頭嘅義士盲撚曬啦

導盲犬 導 盲犬

次次打得咁爽吖。

被打嘅真係唔好怪人，呢啲係共孽。

抵死

好！

同情施暴者? no way~

恭。。。

收返筆安家費又可以提早退役啦 咁筍既工邊到搵

抵撚死

又吹
隨時本身有隱疾

醫返都哂藥費 啪左佢算啦

毋忘612
無一個黑驚係無辜

呢幾年幾多手足俾你地扑頭

老花就老花啦dllm

天有眼 死唔去
有排佢捱

有句野叫 先撩者賤 打死無怨
6月到而家黑警哈哈霸霸左幾耐

自作孽

Congratulations 🎊

正
有hea到退休咬長糧

唔通義士可以又復活咩？

屌你老母做警察衝上前打後生仔唔需要付出代價啊？

盲撚埋都無人可憐你啦仆街

一隻眼定兩隻眼都有事先
希望係兩隻眼

支持

我夠識啦

文宣出動

警員良心發現
以眼還眼

仲未比保釋

收左500000$

斷手指1000
盲2000
死20000+浩園

當日班狗點打人，而家自己受返

幾傷都好，只能夠講一句，因果報應

唉，師兄你就好啦，咁都比你搏到光環，又可以涼冷氣

警員 警長

number狗 同三柴狗

食物鏈底層

我唔戴眼睛時都「睇嘢對唔到焦，視力模糊」

受損1%呀，年紀大係咁架啦

咁都KO唔到佢

聽聞呢D係收左錢架
斷手指 10000
眼盲 20000
死左 有安家費
正常打份工點會搵命博呀

係佢移動先打到囉

狗一定會作大個傷勢

強烈要求限制P牌仔睇加密內容！！！！

[回帶] 為讓博士生返校完成論文 瑞典教授出動僱傭兵伊拉克救人

屌 爽死喇 又有錢攞又有狗隊光環載
嗰日咁勇一條友衝出黎都係為左咁姐

只能夠講唔抵可憐

濫權唔駛付出代價?

賀一賀佢

恭喜
問下你老細點解推你出去啦

唔殺人就唔會俾人殺
天理循環報應不爽,咁鍾意打人丫嘛,咁咪俾十幾個人你打囉

自己以為有碌棍就人人怕你，走去追

血債血償

報應

抵撚死

哈哈哈

不如死左佢啦

因果

眼鏡
sor食飯冇戴眼鏡，自膠

我除左恭喜都唔知講咩好
希望佢年年都有今日
歲歲都有今朝啦

要推俾大家知道，警員執行任務唔係得市民會受傷，警員都會受傷

而且會一次比一次傷添啊

太好了
阿sir以後有咩咪隻眼開隻眼閉囉

永久受損1%

唔講以為班黑警紙做 講撚到好大獲 市民比佢地打又唔報出黎

full gear都咁廢
浪費納稅人幾多錢

少1%都叫永久受損架啦

仲要唔撚敢去醫院呀，難聽d講真係死無對證

係咪收咗錢架

學紅媒講法
喜訊：會康復八成

積不善之家 必有餘殃

聽講受傷仲有多$5000收喎，你就爽啦

可能突登

拎去送中啦

咁插眼呢？
拗手呢？

齊鼓掌

打工啫，唔洗為老細咁博既 !

未死就咪報啦

拎去非人道毀滅算啦

暴動保險唔包

咁洗唔洗去浩園?

1隻眼換首期

收左安家費？

消息人士稱
大佬 人地老作博同情咋
打晒飛機做咩

返工無帶証，會唔會claim唔到咖？

掛

繼續吹.jpg

我隻無名指都係斷左駁返
除左個指頭斜左少少根本完全冇影響

好撚心涼呀屌你老母

我冇野講

唉，又要浪費公帑醫佢

拎去狗房人道毀滅啦，仲醫乜鳩呀

Congratulations

點解死唔去？
血債血償

熱烈地彈琴 熱烈地唱

未到盲就收鳩皮啦

熱烈地彈琴熱烈地唱

如果黑警6月12日到依家都冇打人嘅話
相信兩邊都冇人會受傷
要怪就怪自己亂打和平示威者
抵佢死

之前新聞話3個月內恢復8、9成

Rest in pieces

又1%永久受損?

近視就戴眼鏡啦

當日無班狗點對人 就點還比你
百倍奉還

大快人心

到時納稅人養番佢

我近視夠視力永久收損啦

爽

明明企返起身，收皮啦
抵撚死架

交比愛拹處理

【極有用】金鐘逃生路線

好！少左兩個死黑警

武運昌隆

無名指有鳩用 執你老母勤 做狗就做狗

調文職hea足一世

做得狗就預左架啦

咁慘呀 黨會記住你地

根本就係
場波1000:1 我地其實得1

一個睇唔到野 一個做唔到野
啱啦 兩兄弟拍住上
一個導盲一個做野

提早退休啦

咁開心做咩
根本有幾大吹幾大 搏同情/停工唔洗做又有得claim 遲啲可能職都有得升

導盲犬 齊晒

香港警察豆腐做

打人唔洗代價？

視力或永久失損
或咋 真係盲左至講啦
唔通我平時生飛滋又話「或」失去味覺
生暗瘡又話「或」永久毀容？

死黑警咪撚博同情！

咁要非人道毁滅

黨佑吾警！為國家失明，偉哉樂哉！

咁小事都好意思攞出嚟講。。。。 垃圾

恭喜你 恭喜你

用鼻聞囉死黑警

說出重點

無比人打死算佢好彩啦
當自己虎入羊群咁衝都on9

ho ball

係囉

咪撚要納稅人養過世呀屌你老母

照上前線，反正開槍唔使瞄準，亂鳩咁射都有讚賞

比人插眼
射眼既又有冇事？
真係以為唔洗還？

要怨就怨盧9同賣港娥

小Q

可唔可以申請禁制令，
佢冇出委任證，唔係執勤，所以唔CLAIM 得工傷 ?
你知啦，納稅人啲錢唔可以亂駛架嘛

乜有警察比人打咩？

btw, 疑冒警嗰d人點呀？

又幫你爭取到多啲福利啦，正呀
又有安家費，永久傷殘仲有得2蚊搭車爭櫈仔

視力永久傷殘可以收幾多錢?

反正對眼都唔係用嚟明辨是非

仲有果一成呢
咪因為差佬囉

由佢賠
視力呢樣嘢比錢買唔返
睇唔到嘢，有錢都無用

愈諗愈覺佢係抽中下簽特登跑出去，有腦都唔會單機仲要跑到上電梯明知無路行

百倍奉還

慘你老母

恭喜

你地冇做錯到！

叫向太籌錢畀佢做手術換眼角膜囉

戴頭盔都頭骨破裂
渣架

唔死益左你啦 柒頭

WFC

點解啊 點解得視力受損咁小事

揸正牌坐荀位

正 有工傷claim
分分鐘仲可以申請殘疾人士交通票價優惠 以後搭車$2

差狗損左少少都出post既啦

眼前的黑,不是黑

子彈爆頭又唔講個示威者視力受損唔洗追究？

戴眼鏡啦

求撚其啦
智力唔本身都低架啦
低埋視力有咩所謂

冇委任證都叫警員?

都係巴打勁識破語言偽術

消息人士
fake news

條友特登衝出嚟7.....唔知收咗幾多安家費.....

Condom仔真慘

呢個月以黎俾警犬打傷打殘既至少幾千

忍左你一個月仲要自己迫人玩困獸鬥先傷一兩件 仲好意思拎出黎講？

屌鳩你老頂點解要入商場打行人喇

黑警受傷就無限放大 市民呢？係咪畀黑警恐嚇唔敢出聲？

喺外國，打死你喇
真係唔知出面個世界係點啊你

有兩名警員留下負皮

Rip

屌，乜撚野警員，係冒警暴徒，死老閪自己身體脆就反屋企睇cctvb，頭暈身㷫又冇委任證唔好扮警察，煲湯個阿伯仲堅過你。

睇錯左智力受損

好人好者點會冇啦啦比人圍 多9餘

其實係老花咋
條友個款都有番咁上下年紀
咁都可以拎嚟講

好慘呀

要炒返起呢樣

齊鼓掌！

全港一齊養佢過世

So9sad 😚

點解冇人報被扑頭市民 ？

階段性 勝利

咪係囉 屌佢老母
乜閪都可以嚴重或引致死亡啦

可惜可惜

應該要大力宣傳
睇下21號班警犬仲咁敢唔敢咁惡

自己放人入去搞鳩走緊既人，又想扮可憐？

唔係咁開心啊？

盡快辭職啦 唔想無左條命

報應
幾時傷多幾個

屌你老母死黑警, 小小事係度扮可憐
成個月幾多人比你打得到重傷昏迷, 有無諗過呀?
依家遊行都硬格比你地當暴徒咁打
拎相機出黎影又打人
淨係問句: 唔係記者俾唔俾影都要暗角打人
我屌你老母
我話比你地知,如果有一個受害者係我朋友, 你實好好報答你屋企人

有請小鳳姐!!!!

熱烈慶祝

傷一兩隻狗就大肆宣揚
示威者比你地警棍扑穿頭 橡膠彈射眼 180度屈斷手腕就當無事發生？

躉禾話梨ten喇
梨地都唔稀釋嘅

呀sir枝槍跟足指引話打下半身嫁
明明就係示威者突然坐低
最後由本身打J 變中眼

未死？
示威者個邊死左5件
5:0

恭喜恭喜
祝 傷口感染

咁多日終於有啲正面啲嘅新聞

吹大d丫

哈

知唔知邊隻狗

呢班便衣狗無端端畀人祭旗怪就怪你上司/現場指揮狗擺你地上枱

抵啦抵啦

good news

正呀

證明只要一班人一齊打就無後果

抵呀

咁樣影響佢終身,爽撚過打死佢呀

仲有手腕未還

隻眼都無乜用架啦 大驚小怪

抵死啦 賤種狗

問吓你伙記
係咪有人想去掘人地隻眼

好波

真係唔撚使理
係既就開心
吹大左我地就繼續努力

仲未有警畜死，你地冇撚用

渣ga

可惜 居然仲睇到野

希望佢因禍得福

文職無得升

香港人真係太斯文 咁都冇打撚死條仆街

插眼個示威者呢？會慘得過佢？

咁又點打人唔使受返咩?

警員
你冇委任證喎

拎去人道毀滅囉

踢斷佢條撚呀嘛

唔洗斬手指

if we burn...

係你戇鳩啫 以為自己開無雙 定係上頭叫架

扮野姐

無盲到

諗起就唔開心
屌, 分分鐘要交稅養佢過世

代價來了

我真係恭喜你呀

隻眼都唔係睇野既
岩啦要黎都無用
識睇野一早辭職唔撚做啦

Yeah

個白髮佬被打完仲行得走得 Fact check?

唔好轉個頭又話好返

以後日日可以坐office, 優差

比天收

港台司機呢？

又有幾百萬

d狗收哂安家費費

冇所謂啦，狗主要用嗅覺，眼睇唔到好小事姐

有請小鳳姐！

以眼還眼 以手...

永久受損的抗爭者好似更多。

你地無做錯到!

又永久受損1%，睇到厭

近視就配返副眼鏡咪撚做狗啦 仆街

或????
咁都係或炸?
真係永久受損毛出黎吠啦!
到時大把人再賀你

正，可以轉文職

我唔載眼鏡 睇野都對唔到焦

恭喜哂

你還有黨 你老婆會由黨接管
放心去啦

消息人士稱

要戒嚴報復暴徒了

之後等散仔公會開佢波

消息人士 都係吹大博同情多

盲左未?未呀麻,扮麥撚野慘

Nice

唔好撚可憐啲狗啦

收皮啦比你屈手個個都永久受損啦，爆眼個個都永久受損啦
你咁對我地你就要預左你自己都會受返
抵撚死

盲眼有安家費5萬

近視帶返副眼鏡啦

我唔戴眼鏡都睇唔到野

被爆頭兄弟嚴重好多喔

嗚 好慘慘

咁快退休佢就爽

玩得電話多 視力或永久受損

下次都要一班人圍毆
佢而家捉唔撚到人

【最新片段還原真相】青年遭警施酷刑插眼在先 涉咬警手指自衞

You are well paid for it

既然你地都同大陸接軌
咁不如下次全瞎啦 都係視力受損 咋嘛

人地命都無埋，淨係賠隻眼，益左佢啦

又呃工傷，fatfat

執你老勤
斷指個位等坐監

發夢有隻大同警犬
之前同我地講
佢守嗰區有隻廢老警犬
十幾年前「因公」整親條腰（定唔知邊忽，忘了）
坐咗喺警署十幾年
乜都唔駛做
個個月準時出糧

正能量

好耐冇請過小鳳姐出黎

流浪狗唔閹唔得

咪好囉做文職，又多個文員

篇野邊間寫？

就係要呢啲 唔駛死

有人冒警呀！

蘋果記者 去跟進埋d手足受傷情況先啦
我諗手足傷得仲重

咁都唔死，唯有希望細菌感染/醫療失誤

抵死啦屌你老屌

以眼還眼, 以牙還牙

係咪受傷都係交稅養佢

岩岩睇完篇野都想咁打

比人扑爆頭果d有咩影響，一個都唔講既?

咪係 大驚小怪

睇漏

聽講有錢收, 有晒List, 可能想收多D錢, 自己老花就話冇左X%視力

做得好

陰公囉

反還反 好心咪撚打

恭喜晒 你地班仆街用槍射頭就預撚左

搞撚錯呀你地

可能開始有報應 仲傷過比full gear打

佢需要導盲犬犬

示威者就乜都無得claim！

繼續吹

咪撚出黎扮慘啦 比你射同打個班手足慘過你十倍啦 屌你老母

爽啦以後政府養

警犬受傷有咁大作咁大
示威者受傷有咁密收咁密

推

路係自己揀

哎唷唷

示威傷者果D唔係傷

無名指點影響執勤工作

抵啊

警告你地班仆街唔好咁冷血落井下石

以為永久喪失視力

警察哥哥

一個太少啦

睇完呢個post心情即刻好左

政府實養佢過世啦，唔洗do，益撚曬佢

要怪就怪推你出前線果班高官上司

哦

學你地咁講 係外國俾人打死咗啦 你咪好彩囉

唔係帶晒頭盔咩

你啱

咁比人射眼果個點？
以眼還眼

唔捱得

收左錢俾人打就抵死啦d黑警

勸世

大家打還打 唔好打頭 唔好造成一啲永久傷害。仇恨去到一個位係要停一停諗一諗

大家快d負皮我啦 我係有少少左膠

安家費又袋袋平安

有委任證咩？

有請小鳳姐

工傷有排claim
比黑警打個啲手足有永久傷都唔知可以點

骨裂眼盲$500,000
斷指$100,000

隻眼中彈唔洗還?

永久傷殘添喎 又可以拎幾多

是但啦

利息

近視就近視啦 借啲意cap工傷
屈示威者

未死得就捐番入老母個西到啦

呢隻警犬個賠償fat fat

有消息指/有傳
同一道理 同fake news 無分別
鳩吹

樂觀D睇
養佢都係有限數
好過拎去上面起大白象
無底洞
所以多多幾個警察拎係完全冇問題
不過最好就緊係大家一齊覺醒啦

fatfat

比你班狗屈斷手果個夠慘啦

抵撚死
An eye for an eye

抵呀

睇到d又睇唔清先最慘

扺啦

申請一隻 導盲警犬行咇

繼續信 或永久受損
或會死 或會內出血 或會腦震盪
最後無事

條友係咪近視咋 睇野對唔到焦

深表遺憾

唔唸弄班市民

熱烈慶賀

明天或世界未日

或

既然示威者唔好報警
咁警察做咩睇醫生

可以退休納稅人養
咁比人插眼果個義士呢屌你老母？

警狗還返隻眼出嚟，幾好幾好

大把示威者名示民都視力永久受損
因為冇戴眼鏡

醫返都曬藥費

學理藍絲咁講，一早收哂安家費黎搞事啦！

一定係聰哥叫佢咁講

藍絲MODE:
如果喺美國，示威者一早打死條差佬啦

唔扮盲點拎多啲工傷 視力受損$1000000

唔撚係呀？

蘋果係咪打錯標題啊 被圍毆冒警暴徒下話

小鳳姐 有請!

邊隻狗黎 有冇圖

rip

咁叻咪撚睇醫生啦

好撚爽感動！今晚食牛扒慶祝，好撚抵死呀！

傷口感染又要切返隻手指
諗起都笑到仆街

可以入商場

點解唔係智力永久受損

我地之前手足俾人射爆眼，唔洗還呀，一個嫌少添呀

除左恭喜我真係唔知講咩好

又想呃工傷等政府養，係咪衝過黎開無雙個個傻閪

又扮慘 係喇 你班full gear嘅狗受傷就最撚慘

只不過視力受損啫，隻眼都未壽終正寢

成班手足比人爆頭
呢啲當收息渣

唔緊要 差館大把導盲犬

本身都有缺憾

本身都已經係低能

珍

吓淨係隻眼咋？
四隻腳一隻都冇斷？

好慘呀, 一陣咪又去claim工傷做傷殘office狗

未知視力會否永久受損

對眼對唔到焦?
睇相50歲老坑黎, 帶左老花鏡未呀?

笑撚死

弱弱一問
近視算唔算永久視力受損

4條人命你地一條都未還到，現家視力或永久受損就喊屎喊忽

好慘，點解要殘存於世上

心理陰影？辭職囉 講咁多做乜啫
打義士打得咁爽唔使還呀

無所謂啦犬隻聽覺同嗅覺咁強

義士傷勢都一樣要報

自己老花又想屈人正仆街

無名指幫手捉賊？

抵死呀你班死仆街 恭喜哂

便衣單沖
防暴裝都無你咁勇

應該唔止一年啦
重有安家費呢
閒閒地值十九幾年

咁抵死

向義士致敬

嘩 我好悲傷 我好憤怒

借調都插眼咁狼死？市民同你有仇咩！

大家真係唔好打死班狗

2666 vs 5

未盲真係唔掂 下次大家努力啲

卡瑪是一個婊子

黑警你地好慘啊
咁佢地有冇後遺症啊？屌你老母
黑警你地知足啦！！

full gear 都咁渣架

其實佢自己衝過去真係無得好講
個人主義
英雄主義

係真至好

抵啦黑警！

報應，唔係佢殺得性起，單施都要衝去打人，又點會有咁嘅收場。

工傷玩兩年都得啦

唔帶證 抵撚死

這是正式錄用的警察嗎?
無委任證你話佢係國家主席都得啦?

以牙還牙 以眼還眼

不反對通知書 私人商場 你都照搞 抵撚死㗎

或? 即係未firm 啦
同埋點知你係唔係真係警員? 有冇show warrants ?

可能老花呢

夠膽再出黎執葉打多你一獲添呀

開槍射示威者頭點計

你點對人 人點對你 好公道呀

閱

721終極一戰，不撤不散
咬手指不如斬手 套

係咪真咖，唔好氹我地開心

老花就老花啦

有排咬長糧啦

無死到咪執埋身彩囉 果陣唔係有記者叫停分分鐘打死左

你個同事插人眼 報應係你身上？

我估佢本身都唔係好睇到嘢先一條友衝入去

終於對義士交返少少利息！

睇埋心理醫生 轉做文員 爽

唔講係佢自己上頭，單人無雙先

抵撚死啦 當自己美國隊長咩 千里單騎

笑到仆街

明知調得你過去都知有危險
仲有晒幾個月時間俾你辭職
係都要做狗

調個幾廿歲做刑事調查嘅差佬上前線，真係有心送人去死喎

隻狗唔係追人黎打 會得番佢自己一個?
自作孽

諗開啲，以後睇嘢有朦朧美幾好啊

Thx 警犬
士氣大振

熱烈狂賀

靈活度可能永久受損 1% 都無
又唔係關節位

屌佢啦! 仲要納稅人出錢!

他原本負責刑事調查,但當日被借調到應變大隊

D100 個李太講中WOR

近視就近視啦
扮

又係度吹
"視力或永久受損" 即係未必係啦
永久受損又點，5% , 10%, 定 20%受損幾多先?
就算當你受損 20% 又如何，其實日常生活係唔會有任何大影響㗎

抵撚死！！

「或」炸？

夠膽咪唔好叫消息人士放料
叫醫生出黎講
如果唔係我打死都唔信

打飛機打得多眼朦姐

想慶祝

曾建超之前都俾黑警打到得番9成視力啦
有d人真係要還

Kfc原來一早預人得返3隻手指

工傷既野大家都明既 一定吹得有幾大就得幾大

Push

個天都唔幫你地黑狗，報應呀

我覺得呢排講警察點傷點傷呢啲唔可信
冇證據

小鳳姐呢? 小鳳姐喺邊?

班示威者真係離晒大譜

咁都唔打撚死班黑警

建議是則新聞 可加插背景音樂 ：「熱烈地彈琴 熱烈地唱」

做得好! 下次最好踢撚到佢以後起唔到旗
到時警嫂就麻煩大家睇住

點解諗野要咁負面
無左20%視力即係仲有80%呀

做人樂觀啲得唔得

巴打 打大力啲
我唔怕比人起底架

你估唔使還

好似啱又好似錯

下？有警員俾人圍毆咩？見唔到喎，委任證呢

好彩無死

唉
好痛心

打得人預左比人還撃, 怪得誰, 唔通企定比你打, ON尻!

好L心涼
從來唔知自己咁黑心

土7起碼都仲有功效阿

先撩者賤

行得正企得正唔駛驚 會成立獨立調查委員會還你一個公道

報應到

因為黑警移動 先會被打中眼
以牙還牙 以眼環眼

近視算唔算永久視力受損

都未死
有乜值得咁開心？

狗用鼻聞洗撚用眼咩

證實咗唔係冒警

出得嚟行，預咗要還

隻手指影響佢開槍定咩 用無名指開槍？ 真係好擔心

冇帶委任證唔當返工啦

好慘

隻拉布拉多

反正都唔撚睇野架啦
阿婆又兇 拖住細路引兇

政府會養

奉還

其實啲狗比人溶左都冇人知係邊個做
下次有落單狗大家要識做
千祈唔好殺左佢

點解仲未死

惡有惡報 自作自受

妖！佢個老嘢本身都有老花，梗係對唔到焦啦

只要一日你哋班警犬未俾人打死，我哋一日都唔算勝利，警犬冇一個係無辜，當初打靚仔打咁過癮，依家俾人黎你幾下野就你度喊苦喊忽，你哋班警犬係咪薯片做架一早同你班仆街竟然講咗唔好以為攞住支棍好撚型好好打，一直以來係我哋示威者未撚郁手咋

個天邊會咁易比呢d人死

近視散光算唔算視力受損

廢狗 早知今日何必當初

點證明警員

老老實實 班狗成日喺度扮可憐
唔理佢係咪弱智自己衝岀去單拖柒
成full gear俾人圍都話頭骨破裂視力受損
咁佢地有冇諗下俾佢地圍毆嘅示威者
得個地盤頭盔濕鳩口罩

死黑警對市民造成嘅傷害遠比呢隻黑警受嘅傷高
以家只係稍為消一消我地心頭之氣 抗爭未成功 712再見

強烈譴責

721 自膠

俾你地扭手個位夠永久受損

有錢又有安家費
You are well paid for it
收皮啦
港台司機連保險都claim唔到
扮咩

無名指都冇咩用嫁啦
裝返上去當裝飾囉

食屎啦
示威者同無辜市民傷左幾多個
官方數字都幾十人 仲有好多圍毆唔敢入廠既不計其數
盲撚左都唔夠賠啦

隻手腕點計

下世小心D

有咁誇作咁誇
要唔要出定張白卡比佢

8成視力，其實對日常生活係唔會有大影響，even 感覺唔到.
聽落好慘, 實際得淡笑

利申: 一隻眼得返3,4成視力, keep 住去踼波

好撚開心

高層：死唔去我地好難做架喎

配眼鏡啦柒頭

冇証既暴徒竟然要交稅既良好市民養佢過世

叫幫佢睇個醫生出黎講啦，屌你老母消息人士
我話消息人士講佢死撚咗添呀

原來唔係冒警
下次戴返證咪無事囉

係唔係可以拎長糧?

慘慘豬

之前比你地開槍個d又唔提

真係心都涼哂
唔知班狗會唔會淆
捉一個義士冇一隻手指/一對眼

支持警察

係囉
消息人士? 消你老母呀
有無醫生人出嚟澄清?
冇即係假野

If we burn
You burn with us

若然未報 時晨未到

得兩個 sor 我仲好撚慶

五年累計皮肉受傷既人數以千計
精神受創數以十萬計
屌你老母啦

都話收左錢架啦

佢實咁講架，到時休下息又袋人工

咁小事咋？狗用個鼻索架嘛。

打人打得咁開心呀啦

除咗恭喜 都唔知講咪好

地獄

未落浩園都唔好報啦

咁好彩死左咪全港人送你一程

大家實普天同慶

唔好氹我喎

屌那猩，咪又係納税人找數⋯

咁由五年前佔中到現在，被打傷果啲示威者呢？

反送中五個死者，又邊個出錢俾佢地家屬做身後事？

利申：令願比乞兒

仲有五條人命呢？

有無朋友知612比打頭果位RTHK外判司機的近況

扮乜鳩
成日吹咁大

係咪老花呀

兩條傻鳩一個以後睇野矇查查, 一個隻手唔方便, 佢地會唔會後悔自己當日做乜咁撚戇鳩, 搏到咁盡做乜柒

抵撚死

咁少事

未知視力會否永久受損，仲要觀察一段時間

隻狗係咪成日打飛機然後入人數

喔 是喔

屌佢，有時D老鬼係唔係都話永久受傷，糧照出又唔做嘢
希望佢真係傷殘啦

佢入職嗰日智力已經永久受損啦

啱呀 警狗有報應啦

咪就係.打份工都咁博
博拎英勇分章咩

An eye for an eye 呀屌你老母

治癒

玩過CS都知邊個衝先死先啦弱智狗

自己攞嚟

小兒科

冇盲好可惜

都未撚死

我近視算唔算視力受損?

想同大家慶祝下 你估打完人射完人唔駛還呀？
下次出去可唔可以整返幅banner寫住 惡有惡報 血債血償

唉....心痛

老花要配眼鏡？

熱烈地彈琴熱烈地唱！

中催淚彈個司機生哂瘡爛哂肉，咁佢就算小事？

又可以鑿一筆，fat fat

不嬲到隻眼開隻眼閉 選擇性失明架啦
盲撚埋仲好啦

唔俾人圍毆本身已經盲撚咗啦

呢個就係777比你既考驗黎，下次唔好單拖喇

駁完出黎再打我地啦 屌你老母！

屌
咪又係公帑賠

垃圾

你委任證都冇 鬼知你係差佬咩
再者 好人好者點會無啦啦比人打 肯定係條差佬搞事在先啦

屌得13名警員同多名示威者比？ 仲有好多示威者係比你地打到流哂血打到無意識仲唔比救人 咁又點計呀何況你地所謂既受傷 根據你地fb 我都合理懷疑13個入面自己仆街比蚊咬曬傷都計 話盲話斷手指既都係你地插人眼同想打人造成 只可以話抵撚死 祝你一世都睇唔返一世都用唔返隻手指

我唔係針對某一位黑警
係全部 全部黑警都死不足惜死有餘辜

都話林鄭推啲雜差出去死㗎啦，蘋果試下跟進下條無証差佬自己啲保險會claim唔到，開工無帶証即係唔依足例開工，保險公司有機會唔賠喎屌你

你哋班連登仔成日話人哋藍屍冇同情心 你哋咪一鳩樣

利申好撚同情前線 俾上頭拋出嚟送死 高層就嘆冷氣

致各位mon po sir, 快啲辭職啦 唔係浩園都有得你哋瞓啊

今次真係an eye for an eye

可能扮野
過兩日又冇事
博同情

熱烈地彈琴熱烈地唱 🎶🎶🎶

請問佢當時如果證明自己係警員？！
相信在場人仕，包括示威者或其他商場內市民，與及於睇片段資料都無辦法確定佢係一名"警員"
最多只可以話佢"疑似警員人仕"，因佢身上並無委任證及正式警員制服

大家開心還開心 21號要小心班狗再癲啲

好撚慘啊
應該要組團買花買果籃去醫院/驚局慰問佢哋

差少少先盲眼

白色花？

散光度數加深左，視力當然係永久受損

或！姐係未confirm la！由佢先啦

本身個腦都無撚用
差唔到幾多

佢地打緊自己老細wor ching

隻犬唔走 訓係到比人打

講真個休班警無帶証出街撩是鬥飛被打，學啲指揮官咁鍾意問點証門乜乜物物，點証明到隻眼係嗰場交度被打傷?

未撚盲報黎做咩

做乜咁傻仔單人匹馬離隊衝入敵意工作環境

打人唔撚洗還咩

唔戴委任證=冒警人士

咁弱架，啲人都無裝

近視都係眼疾
近視深左廿度都可以講係永久受損
手指受傷影響到工作更加係點講都得

抵啦死黑警

WTF？so?

盲探

盲都無妨，至緊要天有眼

抵啦 心都涼晒
追住人黎打咁爽？
你估屌人老母唔洗付出代價

係都幾好

可唔可以用隻眼換手腳?

狂犬病暴徒被市民合力制服。。。然後送院醫治。。。。

洗唔洗人道毀滅

可以係假架 拎證據出黎 揾記者上醫院問

無名指本來就唔撚靈活架啦
有撚影響咩

原本你地幫個咁嘅政府做嘢
已經係腦有問題啦

唔死就得啦

人就3個月內
其他動動物就難講d

落地獄都要講句 抵撚死呀!

睇過鐵探都識點做
告指揮官

唔睇新聞都唔知佢地係警員添～
又插人眼又無委任證
唔講以為係恐怖分子啊

係喎

小小近視大驚小怪
係外國一早死咗啦

證明kfc d中國雞真係比狗食

對生活無咩影響既，仲有嗅覺

fake news

暴徒當警察

陰公豬咯

啱㗎喇，我覺得唔駛拎你啲狗命
要你永久傷殘就啱啱好

隻無名指第一節有咩用想問

係咪睇野越黎越快？

第一下睇到段新聞覺得好假 可能有吹大

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

收咗錢扮野，一定喺外國勢力

唔好唔遮講一套，加密又一套
咁樣係助長呢d on9邏輯
好多懶係中立既仆街真係咁講

老花算唔算永久視力受損

多謝黑警為我地提升士氣

理撚佢十隻手指斷齊，關心俾佢插眼果個義士好過

俾你地圍毆嗰啲示威者傷左都無人記得
呢兩隻犬就喺度喊苦喊忽博同情

係咪真架 唔好氹我開心

都係個句 無打死你已經好仁慈
出得嚟行 唔係唔想還呀
我地啲手足都比你地打到頭破血流
布袋彈都食埋啦
有排你地還添呀 黑警

有股涼氣由心而發

反送中以黎
最好嘅一個消息

咁都駁得返

諗住正皮 點知原來正皮左

唔知點解好心涼

永久傷殘有得賠架屌

警察就係人，示威者就唔係人。食屎狗

搵個大波妹除衫佢睇睇下對唔對到焦

想呃永久工傷

反正個心盲撚左都唔差在啦

熱烈地彈琴
熱烈地唱

抵撚死啦
咁都盲唔到咪算好彩囉

老花近視白內障係咪永久受損

呢鑊衰英勇

慶祝

打到你杏家產！

睇嘢對唔到焦，視力模糊，未知視力會否永久受損

即係近視

見一次，打一次，決不手軟

條on9頭髮都白撚晒仲走去衝

唔好扮工傷呃假期人工喎.

配副眼鏡咪得囉
講到好似真係盲左咁

消息人士
消失人士

嘩我屌你咩

唔受損打黎做咩

對眼 睇唔到是非黑白 都唔使睇咁清架啦 岩你用架啦 袋著先 再嘈你就係搞事架啦

yes

真係離撚晒譜既

push

做得好大快人心香港黑警 沒有一個是無辜的

屌你老母死警犬扮盲搏唔駛做呀？

佢就爽啦，有工傷

原本負責刑事調查，但當日被借調到應變大隊
真係想送佢入浩園？

被拗斷手掌果個呢？

近視咋下話唔好搞到我白開心

唔好諗住扮慘 被你地打嘅示威者同學生傷過你地一百倍
不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做

可唔可以用鼻索?

消息人士

cls

突然被調上前線唔好喊，
沒有警察是無辜的。

下次帶返張證嘛,仲以為冒警暴徒

咁佢以後咪沒得入商場

得導盲犬可以入商場，盲犬冇得入

好慘慘

好人好姐點會俾人打

收皮啦唔抵可憐
老師隻眼醫番好夠得8成視力
比你拗斷手腕個個醫番好都係影響生活架

都未死，唔係咩新聞

齋工傷都和味啦

又消息人士

受損0.1%?

咩警員呀
恐怖份子呀

有安家費

真係慘

不報不報終須報

咁都未死
所以話邊有咁易打得死

政府不嬲係自己賠,
姐係你同我賠比佢,
我真係唔明仲交咩稅

咁撚輕咪算佢好彩

多行不義必自斃

就算完全康復都扮盲啦 又可以借題發揮又可繼續claim工傷 一舉二得 死警犬正仆街

暴徒們！Good Job!!!

怕咩姐 記住佢地收左錢架
又唔洗行出去日曬雨淋 益左佢啦

仲差隻手，星期日拎唔拎得返

最撚好就用斷手指隻手終身打飛機

天有眼

自己打人先，抵撚死
何況政府有錢賠，執到啦

啱㗎喇，就係唔打撚死你班狗
打撚到你哋變智障變傷殘就啱㗎喇
屌你老母

放工買支香檳先

［抗爭口號］衝就前線衝，功就盧韋聰！！

叫左唔好打咁多無雙

打撚死班狗

都仲未踏你春袋 咪算係咁

又有政府養你一世

好撚mean

做番個人咪好囉，主人都冇叫你單拖出去咬人，擺明搏升職啦

咁慘, 自殺未?

香港警察冇一個係無辜
禍不及家人

表揚警察: 鄭柏林 總督察

請記住黑警冇一個係無辜

入浩園啦仆街

示威者消息就唔撚流通
班狗D消息就第2日就有

你話冇阻礙新聞自由我都唔撚信

唔得!!整污濁哂D地方
終身殘廢就夠

林鄭會錫番你地嫁喇 下次入浩園 林鄭會好開心添阿

通常傷殘或者死者家屬好快會告一哥或警務處。

渣ga,d警察有收錢比人打，應該架

呢d閒閒地賠一百幾十個
益左佢啦

係你地大sir害架，關人鬼事

而家開始嘅喺香港保衛戰，拒絕香港送終

比佢地插眼個個隻眼有無事?

天有眼 比天收

落地獄

抵撚死啦
盲眼狗

An eye for an eye.

Rest in Piece
安息

以眼還眼

仲未入浩園有D可惜

為國捐軀

咪又係香港市民找數

其實有警察受傷, 最開心既就係班高官, 班賤人恨不得最好快點有警察死, 之後可以名正言順鎮壓. 個撚個口口聲聲支持慰問, 有事就叫D細既出去頂, 自己就坐係屋企食花生睇直播, 你老母. 如果真係支持, 班撚樣一早就親身現身落黎現場同你班警察一齊頂啦. 醒下啦屌, 班撚樣利用完你地就當你地垃圾咁拋埋一邊架渣, 今日黎探你, 出左門口已經唔撚記得你係邊撚個啦, 柒頭

快啲捉佢葬浩園啦，fat fat啦

最好為國捐軀仲妇

踢跌左副con咋嘛，扮曬嘢。配過啦。

開心到訓唔著你都有今日

衝擊唔使代價？

我睇直播
當晚因有人冒警更用疑似警棍追打途人
途人嚇破膽而因本能反應將其制服

乜原來警察黎嘅 咁mon緊post嘅狗記得帶返個狗牌啦

可能你證明到自己係警察啲人會企定定比你打呢

雖然唔知你個狗牌係真係假

可喜可賀

痴撚線你班暴徒

熱烈地彈琴！

消息人士

消息人士稱該警員傷勢不輕：「現時睇嘢對唔到焦，視力模糊，未知視力會否永久受損，仲要觀察一段時間」

未死全家，算佢好彩啦

香港好多導盲犬

閱！哦！

幾多成先？

今日聽到公司個藍絲講：有gear都比人打成咁，仲話專業，抵撚死

示威者比你打爆頭，可能變植物人，無事都可能腦震盪，甚至變左白痴，代表隨時完全喪失工作/自主能力。
大腦係最複雜嘅器官，更加可能傷及視覺神經。都係會睇唔到野。
黑警，你覺得邊個重傷d?

an eye for an eye

５年前有示威者頸部中棍
搞到腦脊液係鼻度流出
仲未計後遺證

吹大d丫

或咋

或會死添啦

大家咁和平, 點會咁易死
係唔係呀?

是但啦, 任你寫
消息人士指: 警員100年後會死亡

智力係咪本身太低所以無得再跌

哎呀你係警察你出示委任證丫嘛，而家好多冒警既爛仔

超，之後好多中催淚彈，比警棍打到有後遺症個d, 多你幾倍

舒服

差佬集體辭職/放假啦
做龜好過做狗

抵撚死 心都涼哂

呢條友都古惑啦 知自己年老無得升 做咁耐職位唔高錢唔多 唯有衝去比人打下報下殘廢之後呃一大救援金

傷你一個好過傷我地10個

早知今日就何必當初,一切都係報應,777條賣港大話8婆就嚟到佢

沒有調查就沒有發言權。

節錄自毛語錄

成立獨立調查委員會！

勇武巴絲請入

克警手指（頭）靈活度受損 vs 俾鄭柏林180度拗手腕位兄弟嘅受傷程度，已經冇得比啦

係大陸都係

夏日透心涼

導盲犬係個人盲 唔係隻狗盲

抵

盲咗 50000
盲兩隻 125000

dllm, “未知”

69定612，俾你地非法用橡膠子彈爆頭，爆眼果個女拔老師的義士，就肯肯定定視力永久受捐啦

報得愈傷愈慘我愈開心呀屌你

抵撚死啦屌你老母
沒有一個黑警是無辜的

係咪佢自己亂縮先打中頭渣

做咩咁激進蓋老母

可以幫向太摸骨

無掛委任證恐怖份子，原來係暴政派出嘅便衣流氓。

你還有黨呀

有冇後悔傷得太輕, 賠得噤少?

Very good

呢個post都解鎖1001 笑死

睇得MARVEL多... 以為自己係CAPTAIN MARVEL... 自己衝出去之後唔夠打... 比人打返轉頭...... 怪得邊個?

繼續打落水狗

好慘
係真嘅話我真係恭喜你
廢撚到，著哂裝都咁撚廢，垃圾警犬

An eye for an eye

祝早登極樂

近視 遠視定散光吖？

政府養 正

警民受傷比例係1：幾

1:99

做得依行預咗 人工包埋

幾多%先
個時魚革好多都係2/3%永久受損

柒頭皮

幾時死

612 比你開槍射果個呢? 死黑狗

成人過左40歲有老花係正常現象，建議用政府醫療券配返副老花鏡

有時真係忍唔住笑

係咪可以兩蚊搭車？

我真係好開心

哦，so 洗唔洗wts通知香港人？

花生一推再推

感謝主，死唔去

今晚慶祝食餐好嘅

隻狗眼重睇到野！？咁撚好彩既？？？

做唔到執勤工作，可以炒得

大家 義士們 一定要去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到真系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」

佢老花咋?

本身自己眼有問題就咪屈人啦

老花啫

Well paid for it

有裝備都咁
冇裝備班示威者俾你下下打頭都無咁傷
香港警察係咪廢撚到咁呀

女仔都好耐力過你地班廢物
辭職啦

好人好姐點會比人打？

新名

點解唔係盲

代你老母咩，係對面街都射眼

點撚樣衝擊呀，衝擊波呀？

我屌你老母啦仲護主

Very nice

屌 按錯左正評

得一個? 比左負評

抵死啦， 追住人黎打

抵撚死呀，又幾多市民畀你扑到差d變弱智呀？咁撚毒既呢d叫報應啦

有無人打算去大埔那打素醫院門外慶祝一下？

推 睇到好撚嬲

抵撚死我有齊10隻手指

睇唔到野咪用個鼻索囉

視力受損黑警照片

請睇睇先

示威者俾佢揼個啲唔係嘢？
抵撚死啦，以為拎住碌柒好威
我同你班死黑警講
死撚咗入浩園班高官都冇人可憐你
消費完你 當你condom咋
死撚咗都繼續做奴隸啦 傻仔

樂極生悲

呢條撚樣原定月尾結婚，癲狗咁衝入商場打人，有好多路過市民食飯shopping架嘛，真係屌你老母抵撚死啦，呢d咁既未婚夫飛撚左佢啦！

咁撚慘呀？好可憐啊

吞槍有冇得入浩園

皇天擊殺

警犬有報應

仲想正皮

原來今朝巳正左

比起幾條人命 呢啲算係咩

出黎行

係你地衝先喎
唔係咁都唔認啊
唔係話佢射眼啱
但你有冇諗過佢當時佢係無意射眼

好慘

屌啲警犬無full gear就咁廢

千奇唔好盲呀
又要納稅人比錢養呢條垃圾
仆街啦

衝去打人打得咁開心

yeah

公道自在人心

傷一儆百 屌你老母

佢哋一定講得嚴重啲，呃啲廢老屌我地，又可以呃津貼，幾百樣好處，但我最希望係真

黑警打斷咗示威者幾多骨

講明要射大脾以下，點樣無意

最撚仆街仲要納稅人課金俾佢地claim 工傷呀！屌！

都未死
沒事兒沒事兒

我想開香檳慶祝啊

無野的佢仲食到雞

Fact check???

吹大啲吖

有腦呢個前設已經錯咗啦

自作孽
抵L死

會唔會有後遺症嫁

以前我唔會話好
宜家真係忍唔住
點解要咁兇狠追打人

對眼用來明辯是非，對你班狗來講眼前都係暴民
兜野打落去就得 洗撚睇邊個打邊個

實情分分鐘係條警犬n年無驗眼又日日打飛機打到"近視"又老屈永久受損

屌，有冇搞錯，原來係警員黎

個膊頭又冇號碼又冇show 妥任證

下次保護自己記住要show返呀

香港咁多冒警暴徒

市民好易錯誤制服好人架

唉

支持警方嚴正執法

咁多位記住警察記住要戴妥任證同show number保護自己

係咪近視咋

屌你老尾 等你班警犬打示威者打得咁過引
有因必有果

被插眼示威者 視力或永久受損

抵你死啊犬隻

其實係扑人越嚟越快啫

佢隔離嗰啲咪導盲犬

開心

心涼

抵撚死啊屌你老母

個警賊真係好慘

有人冒警

死得未

駁返無名指嗰位黑警
唔知邊位同事咁慘要收咗佢個post op case黎做呢？
駁得返都有排煩

賀！

仲爽
工傷休幾年

安家費幾多

好撚開心 俾對眼都唔係睇嘢架啦
指引叫你做咩你唔聽 擅自離隊搵人出氣
讀書少 想知係咪叫現眼報

小鳳姐

以牙還牙 以眼還眼
佢還一世都還唔清義士所受嘅傷同烈士嘅生命

如果第二個會同情
但黑警的話想搵小鳳姐

做人有眼無珠 要對眼黎都無用啦

警察好慘

以牙還牙 以眼還眼
狗受傷就係傷，人受傷你唔提？

推到你冚家剷

要人道毀滅了

賀一賀佢啦

They are well paid for it

SOURCE?

賠返對眼俾義士就啱啦

球證有人插水呀

唔好死呀
不過要永久殘廢

誇大其詞 言過其實 不分輕重

7000個正評

條廢佬咁都唔死咪偷笑囉 睇你仲敢唔敢搞事

未知咋 唔好咁開心住

學啲高官講
警察唔移動 示威者會打到你隻眼同個頭？

警察真係好危險架，唔係點會2皮幾請毅進仔，大學1st hon都唔一定搵到
毅進仔你覺得自己隻眼隻手唔只值兩皮就resign啦

永久受損
兩萬幾糧 ,一隻眼永久受損50%當佢三十歲
60退休

20000X12個月X未來30年X永久受損%傷害(30%計)

告一哥可以有兩球以上賠償

利申親友工傷過所以知點計

唔中意咪移民囉

血債血償
head shoot無後果架？
唔係你地逼到咁
和理非點會進化成咁

每次見到呢個post 浮上面時，都會大大力咁㩒"正評"
可惜每次都會彈出一句 "你已正評了這評論"

此貼必火

嘩咁開心呀 斬料慶祝下

香港8成人視力都係永久受損

香港人比龜打政府又唔出聲明屌龜

支持香港警察 拎去人道毀滅

喂 抵撚你死呀

抵死
黑警死全家

天收

蘋果記者唔該入一入嚟

喜聞樂見

狗狗受傷就可憐
警犬就抵撚死

好想打飛機慶祝

打得人好過引呢，就要付出

claim一世唔洗做lu

🤟🏻

好感動

是但啦 wfc啦

吹水就叻
夠唔夠膽被人Follow up呀？
或

或你老母

盲左咪好囉
盲左開無雙都無人阻你架啦

唔怪得警察咁急要人地隻眼

黑警死全家
抵啦

狗已是誇張傷勢慣犯
無需太認真

正想問
一氧化二氫 第一部毒藥

佢情況如何？

人道毀滅啦

個CID應該成世做文書

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

理性討論 究竟721點解仲要去金鐘？

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

盲撚左都唔驚啦

成日話香港有三萬隻警犬 仲有幾隻識做導盲嘅

你班黑警打到人地頭破血流就歡呼 拎枝胡椒水兜口兜面噴

最後仲要影大合照留念

依家比人圍兩下就扮可憐 ?

抵死啦傻閪 點解死唔去 好撚可惜

咎由自取

血債血償only

未死都起碼半身殘廢先講啦
依嫁益撚左你啦
可以2蚊搭車
垃圾

要開香檳賀一賀佢

咪係，驚閪咩屌
冇ac嘅仲要見到一堆正皮

幫你解密

本身有老花，依家名正言順2蚊搭車

遠方傳來賀電

老師

被佢用棍打果個呢？

嘻嘻

收嗲啦警狗,打傷幾多人你唔講? 612果D你唔講?
屌你老母死黑警

受損咪一樣有政府俾錢你養你
其它俾你打傷,吸晒煙果D點?

屌你老母

死左先講OK?
咁少事冇想知

正

//頭骨破裂及視力受損//
哇乜原來啲差佬啲頭盔用豆腐做架？

告訴你的親朋好友不要被騙！

呢樣的確係佢哋做錯咁冇嘢好講
但係唔好講成日示威者冇錯警方要企喺度俾你衝擊唔應該制止

仲有啱啱講緊射眼你又講第二啲

班差佬真係唔捱得
Full gear圍一陣就話重傷
我地唔知幾多個被仆穿頭用子彈射都未出聲啊

一個就當自己玩三國無雙衝去打人，一個就玩挖眼，兩個都抵撚死，現眼報

721

又係度扮慘 收皮啦

好多正皮

八千幾個

巴打心水清

唔咁開心住
可能作大俾傳媒聽
呃人同情啫

心情舒暢

哎唷唷 抵死唷

[black]抵撚死[/black]

果腳罰球，勁

都應該收晒安家費架啦 唔係點會落單比人打

喂艾瑪
入來講兩句啦
又話撚到D市民喊住走?
又話唔夠你地死黑警鬥
而家慢慢玩呀

哎唷唷真係陰撚公囉
一個變左死盲閪, 老婆個女二奶SP全部見唔撚到, 比人老強都唔撚知
一個就打飛機都未必夠力
喊出來

好少事者

抵撚死，大快人心！

今日終於明白
郭襄嚮風陵渡聽到啲人渣俾神鵰俠收拾
大聲叫好嘅心情

都是犬，不用分得那麼細

你已正評了這討論

721要開心賀一賀佢

召喚小鳳姐

被人打果個好似開無雙咁自己衝去打人在先，呢 d 咪叫報應囉。咁撚鍾意打人，鍾意到自己離隊去打人，真係以為永遠都唔會還拖咩

我除咗講恭喜之外冇其他嘢講

聽聞狗仔靠鼻多過靠眼

小事一樁

7.21.金鐘見

咁搏 收左幾錢安家費?

證實咗係警察嚟喇咩？冇委任證㗎喎
#factcheck

希望班差佬好好休息
星期日再嚟過

黑警

另外 三分之二係
1. 輪班 2. 通宵 3. 日曬雨淋

損幾多啊？

我同你哋講 你哋亂放催淚彈 亂噴椒
我哋視力都會受影響

未盲都咪衝出嚟賣慘
Noted with thanks

可以拎傷殘津貼

配埋就PERFECT

5年前雨革已經有手足俾狗搞到視力受影響

Good

屌，正係對唔到焦同手指靈活度下降
我地2個手足危殆

我🈚嘢講

全力推所有721Post

8580

屌你老母還min pay咋

慘啦 要人道毁滅

屌

大家都知狗係用鼻索，視力本身就唔係太好

屌人老母唔撚洗還呀

咁慘啊
咁上次中槍個個點
平時比你地打到爆曬血個啲點
屌那媽 你宜加仲敢做狗就預左
21號金鐘見

一定收大筆錢

痴撚線！ 想過20,000正評咩

有因必有果

好慘慘豬呀 之前被狗射中個示威者

雖然可能都係吹水
但如果萬一係真既話

我就真係恭喜曬咁多位黑警

咁快報應！！ 同咬手指提堂一樣快！！

你哋冇做錯到！！
————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

一哥跟本係推前線警員去死

唔係咁開心呀？

追究警隊管理層責任，成立獨立調查委員會
為基層受傷警員討回公道🤪

返呢份工預左架啦

除咗抵死都唔知講咩好了

市民埋單 屌佢老母

班狗之前full gear圍毆示威者
班狗罪有應得

林鄭：頂 搞撚錯啊死唔去

政府一定有賠償俾佢地隨時再受勳
相反示威者

當差26年都只係警長，名符其實：廢柴。

食番餐好嘅慶祝下先

人工服利包左架啦

the will of GOD

屌你老母 人哋行梗商場 係有個冒警撚衝出嚟打人 比人制止呀 屌你老母

人哋係邊啲人先？
真係行緊商場嗰啲定係嗰啲示威者先?

行梗商場嗰啲

邊度見到警察沖出嚟打行緊商場嗰啲人？
有冇片睇下
可能我Miss左

如果唔係啲記者，佢投緊胎喇。

哇都幾甘
頭骨破裂

係你miss咗 自己唔做好功課仲要人哋幫你手我唔係你呀媽呀

咁係邊度啊比段片嚟睇吓啦
我睇RTHK就唔見囉

凡事有因果

屌你老味，你無野呀

熱烈地彈琴

屌入得浩園先再嘈啦

唔好咁痴線好唔好, 自己又唔了解件事 又要衝出黎屌人 屌完又要問返人拎野俾你睇
作為個連登仔 唔MON POST都唔怪你 你可以好忙 但衝出黎屌人之前可唔可以用下腦先
條友唔係自己懶勁單拖跑出黎開無雙衝入人群打人 邊到有人可以圍鳩佢呀 走都走唔切啦

我幾時有屌人啊
一個粗口都冇講過喎

你話有打就有打？
我就睇唔到有打行緊商場唔係示威個班人啦
然後你就話我唔了解件事都唔知做乜
你睇到又唔話我知說服我都唔知做乜鳩

仲有個便衣警察喺樓梯度俾人踢咗落去跟住俾人圍喎
無乜嘢雙佢都唔係諗住捉人

至於着綠色衫嘅防暴警察都唔係單拖跑出嚟
有三四個一齊去捉個喎

1:13開始睇

補返便衣警察嗰段

睇d cut鳩左既片扮中立真係好撚垃圾
點解佢會係電梯？咪就係因為佢突然單拖衝上去開無雙

下一個要半身不遂

Yeahhhhhhh

every dog has its day

對唔住

忍唔住like左...

點解唔係爆袋啊

賺左工傷
明明就唔應該衝入新城市

收咗錢㗎佢

原來帶埋彈匣去鎮暴 , 都on79

又拉左去第二度講
連登仔真係好嘢

你咁為中共做野
去搵習大大幫你啦

9千幾個正皮
抵撚死